點解個個都咁鐘意鬥訓得少？

一個人話自己訓得六個鐘好累
之後另一個話每日訓六個鐘算多，話自己訓得四個鐘
之後又有人話每日訓四個鐘算多，話自己訓得兩個鐘
最後當然有人話自己冇訓過教

點解每次傾起每日訓幾多個鐘問題，都會牽起一場鬥遲訓鬥唔夠訓鬥爭

因為訓得少=勤力

即刻同鬥遲收工一樣

鬥慘係香港人既天性

以前中學大學嗰陣真係會咁
出黎做野之後 人又老左 就覺得好唔抵
通一晚頂 要用兩日補返精神 仲打亂個訓覺規律
以前通一晚頂 第二日去跑個步都得

這就是中國

似哂命多d
訓咁少，神志仲咁清醒

鬥慘又贏

香港人本身條命賤, 咪睇吓邊個最賤

讀大學通頂趕project係人生必經階段
美中不足既就係我果group全仔

勤力做咩先

睇YouTube 好多勁深黑眼圈
都唔知做乜